jupas高手 534444有乜u入到 今年有巴打會幫排jupas？

以前舊登放榜有好多巴打幫排jupas 今年lihkg有冇

另外幫retake fd問

中英maths LS CHEM PHY
534444

呢個係冇升到分既分數 最差既情況 今年少左人考 有冇咩科有機

CU engine

LingU 中文

21分其實都有唔少選擇，poly都有啲科可以讀

20分入東大啦
起薪3萬 其他垃圾科分分鐘畢業變失業
東大就冇咁嘅問題啦

利申：垃圾科

數學家

廿分讀教院啦

poly 計4+2 24分都幾多野入到

兩位巴打都講poly 今晚鑽研下 多口問句有冇話邊一個課程 今次想萬無一失

東大

巴打有冇咩科建議 真係想萬無一失

ust sci

佢lq都24 我收皮

3322 今年得2萬人 有1.5萬個學位
競爭少左 巴打加油

巴打係咪真？
d人話18 9分入到 但佢官網寫到勁高分 臨近放榜真係好緊張 已經分唔到邊啲人講真邊個講假

上年舊登有jupas俠幫排
今年佢轉左黎連登

多謝巴打

聽日唔好就咁問有咩科岩讀 咁多科 點睇得哂
最好打自己分 + 自己Jupas排位
咁先有得比意見你

Ok 之前研究過幾個排法 今晚再研究下

JS1204 cityu cs 收全4 20分

唔好信 你唔好聽人講就排
cu engine 計weighting
你呢個分9成入唔到
人地講完你都要自己去check下有冇weighting之類嫁嘛

非3大sci/EDU/OU/asso同hd都有得諗

樓主
任何5科最佳成績 21
中英加最佳3科 20
4個必修+1個最佳選修科 20
4個必修+2個最佳選修科 24

而上年polyu best 5收大約21分既科有:
JS3002 應用科學
JS3351 運輸系統工程學
JS3363 投資科學
JS3375 環境工程與可持續發展學
JS3442 物業管理學
JS3519 互聯網及多媒體科技
JS3868 電子計算
JS3703 電子及資訊工程學
JS3557 產品及工業工程
JS3985 工程物理學
JS3492 服裝及紡織

但除左 服裝及紡織,電子計算 同產品及工業工程 多位D之外,其他都係得1X-2X個位
而且要食正weighting就只有 工程物理學 係穩,服裝及紡織 同電子計算 可以博
其他科就真係要睇下樓主升唔升到分先可以考慮
祝樓主聽日升到分,入到想入既科

巴打你想讀咩科先？ 文？ 理？商？ 定係為學校名氣或者前途？

英文3我覺得唔搏cu engine好啲， 搏下poly或者city engine會大機會啲。
同埋上面巴打講嘅poly 嘅科都可以考慮，因為今年考生少左，所以機會再大啲。
為錢途嘅話就可以考慮下ou sssdp nursing之類，不過睇下你願唔願意入非八大嘅學校，始終呢啲學校嘅名都唔好得去邊
（上年為錢途入左ou，同親戚食飯都儘量唔講學校嘅話題 ）

噤錯負皮sorry